[2018年春番]銀河英雄傳說 新TV版PV1

2018年4月放送

萊茵哈特︰宮野真守
齊格飛︰梅原裕一郎
楊威利︰鈴村健一

屌，比番堀川亮同廣瀨正志黎呀 把聲根本太老成
反而鈴村仲OK

深度番無人理

有人開左Post

2018春好似好多大作

係喎
咁過去傾先

咪呢個同fullmetal
P5又冇講幾時播

正

仲有巨人三期都係出年四月

十卷出哂好似會好多集
楊威利變左魔法師